係太古嘅手足[幫推]

如果你仲係條街，搵唔到路走，可以去東隅酒店32樓Sugar bar飲杯野 休息下 傾下計，目前只能通過酒店正門出入。

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

推

有專人幫手棄置垃圾